其實唔洗驚SSD個壽命?

裝系統、遊戲、軟件
用左2年半，剩餘壽命仲係97%
擔心部電話舊爛鬼電池個壽命好過

點樣睇

普通用家唔使擔心

去下載個SSD個牌子既官方檢測軟件

你keep住而家咁就ok
如果用到差唔到爆，就會發現佢變慢同死得快...

正常嚟講有乜有擔心，要死就死架啦

hdd一樣可以突然死

我用sandisk ultra plus 480ssd, 用咗2年,
日日bt 到依家都冇事, 不過cheap野冇得睇籌命

有架 你去下載個官方檢測軟件就睇到
大部分牌子都有出呢D官方檢測軟件

用緊MX500 ,係得BT唔用SSD,因為得500gb

舊嘢先好, 以前冇咁多TLC/ QLC

不過就貴到hihi呢

想買m.2 512gb
咩牌子好？

佢cal你讀寫次數
正常使用唔洗理

依家咁少BT，基本唔使啦

其實佢要死係可以唔跟壽命，97%都死得

BT都唔怕
ssd幾適合用黎BT,BT要大量隨機讀寫
反而可能你死controller先都未寫盡粒nand flash

已經轉哂用SSD
重要嘢盡量cloud 做哂
同有backup plan

2年半先3% 咁計仲有60-70年玩 分分鐘長命過你

有backup 唔驚, 無 backup 既話話知你隻ssd一皮野都驚

ssd 同常係死 controler

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

免費

6年前買左隻平野 kingston 3K
成日download野加streaming
到今日仲用到

Crucial mx500 用左1年半就死咗

我隻ssd用5年keep住check 都有90%
有日無啦啦死左

唔驚
我近5-6年冇死過任何ssd/hdd

你係天選之人

係啦

腎虧版2080都超到飛天

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

邊款?

可能粒cpu係廢體質

用緊m550 256gb
開心使用 但容量唔夠買多左隻mx500 500gb
MLC vs TLC

已經無曬/好難搵到MLC
班廠向3LC /4LC甚至5LC進發
但始終都係MLC好

ssd多數死 controller多
tlc仲長命過 controller

e隻咁出名都咁快死

一隻都冇死過
最舊隻M6S 到呢家都未死

SSD只要你唔係頻繁寫入（讀取唔計）
或者長期斷電
壽命根本可以同傳統HDD一樣

想問個問題, 我bt software裝落 m.2 ssd
但係 bt d file 個location係傳統hdd
咁佢寫入係計入 ssd 定計入 hdd到??

HDD

有隻 60GB SSD 12年用到呢家都未有事
(個陣60GB 都好撚貴)

60GB幾錢？

個陣應該要差唔多7舊水

日日用佢bt都一樣咁快 冇扣過血

呢家個 ~$1/GB
個陣 ~$10/GB

咁勁

不過我正常用三年都未扣過血，反而粒電經已扣咗好多血

科技發展一日千里 但係電池呢方面真係...

我就好撚黑
唔知係咪我屋企磁場有問題
3年壞左2個

三星 Intel

平啲Kingston

2年壞2次
同一隻Kingston SUV400 240gb